去元朗一齊帶支水槍散熱

另外盾其實人人都有 , 背囊攝塊浮板就做得盾

唔好似真槍就得

上圖果隻

入d黃色液體入去

射啲中途撩交打藍屍幫佢降溫 , 我只用清水 , 十分友善